+++
title = "Чемпионат Белоруссии среди школьников  &#8212; приём вопросов"
date = 2007-12-27T05:57:30
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/chempionat-belorussii-sredi-shkolnikov-priyom-voprosov/"
permalink = "/post_2603/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00033.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "chempionat-belorussii-sredi-shkolnikov-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_2603", "/chempionat-belorussii-sredi-shkolnikov-priyom-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Объявляется прием вопросов для Чемпионата Республики Беларусь по &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; среди школьников. Возрастная группа участников - до 18 лет. Пакет - 60 вопросов. Условие: запрет на вопросы белорусских авторов.



<!--more-->



Вопросы принимаются по 15 февраля 2008 г. включительно. Оплата - $2 за отыгранный и не снятый в результате апелляции вопрос.



Редакторы пакета: Дмитрий Башук, Игорь Волобуев.



Отправлять вопросы необходимо одновременно в два адреса: dmnbsh<at>gmail.com (Башук) и igor</at><at>donfasad.com.ua (Волобуев) с обязательной пометкой в теме письма &#8220;BelSch08&#8221;.



Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные координаты автора вопроса. Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;. Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со стандартным форматом (http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос. Если вы настаиваете на том, чтобы ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором вы их прислали, обязательно сообщайте об этом.



Подпись: Дмитрий Башук Игорь Волобуев</at>